唔比賣酒 d黑社會點算？

d鬼佬吧都話有西餐頂住

黑社會打完手足，又成政府comdom

做緊警務處處長喎, 點算?

賣翻版vcd囉

唔驚，總可以推23條賺維穩費！

有邊間係黑社會開？？放蛇行動

講個笑話﹕黑社會守規則去搵錢

唔怕仲有OT

噴多幾下胡椒噴霧咪有ot囉

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

落7仔劈，call幾女落去開p

唔俾賣就唔賣,就唔會有毒品啦

啊sir 唔洗飲酒呀？

賣私酒咪得囉

仲有黃賭毒

佢做決定時有冇請示過鄧狗

今年POPO請多D人囉

又咪照賣 驚你柒婆
傻強先係最大粒
柒婆算老幾呀
遲下傻強 可能兇返共匪
我地有槍有人 打撚死你都得呀

有私竇

我哋刑事既同事睇唔到有賣酒精既情況

有龍頭炳強照住 賣軍火都得啦

送舊雞畀佢玩咪話雞湯囉

要比黑社會知道佢地既客係市民
只要我地唔去反示威者既黑社會幫派度消費
甚至舉報佢地
佢地一樣死得好慘

我地唔需要黑社會幫手
只要佢地唔出黎扮英雄